紐約時報：黃台仰李東昇正接受德國疪護

德國佬出手仲快過英國
英國

一早話咗唔會公佈廢事外國覺得香港人已經要政治庇護

德國左膠多呀
難民都收得
呢啲碎料啦

香港都會有refugee 真係咁大個仔都冇諗過

連登仔依家就屌德國左膠，但當焦土成功之後睇怕都係得左膠德國會考慮收留。

前年申請，上年5月批准

The two men fled Hong Kong for Germany in 2017 and applied for protection, which the German government approved last May, they both said.

美國紐約時報報導，德國聯邦移民及難民署上週五電郵回覆該報，德國已在去年向兩名香港人提供政治庇護。

回覆中沒有披露兩人身份，但紐時稱是黃台仰及李東昇，二人因為旺角街頭衝突而被香港當局控以騷亂罪。

這應該是香港回歸以來，首度有香港人獲批難民身份。德國這個至少作出了5個月的決定此時爆出，相信會對香港政府在逃犯條例爭議中，面對更大國際壓力。

德國政府透過電郵回覆紐時記者，於上年批核兩名香港人難民庇護，但沒有透露姓名。

報導指引述黃台仰訪問指，「如果德國相信香港有司法獨立，就不會批准我們的難民庇護申請」。

保重

咁德國之前都出手救劉霞

其實即係擺明同香港政府唱反調

終於出現香港難民

中國short起上嚟會唔會綁佢哋返去 尤其逃犯條例過咗，香港同中國法律體系基本統一
桂民海都喺泰國畀人綁，有瑞典護照都首先係中國人
咁德國既香港難民更加首先中國人啦

大逃亡要開始了

調轉諗
依個時間放呢啲風出黎，係咪送中條例既後遺
越黎越多香港人將會要流亡

批得嘅話 代表德國認為黃李二人返香港會受政治迫害 港共點講都冇用

幫抗爭者諗定後路

仇狗叫人乜都唔好做等同支那攬炒
今次又要點兜

正宗你做初一，我做十五

德國

話就話德國好多左膠
但係德國基本法係明文寫咗政治迫害係有庇護權
佢哋證明你返國可能會受政治迫害就會保你

紐倫堡審判

有黃李二人咁嘅情況可能會
但如果係因為魚蛋革命一事而庇護黃李二人
係咪代表嘅係因呢件事被告嘅人係受到政治迫害？

其實不嬲都有

唔屌德國了

黃屍又炒車
之前日撚日話人地逃避責任，依家德國認證佢地係受政治逼害
btw 咁係咪代表德國已經唔相信香港法院
有險可守

正喎德國都唔錯呀，諗諗有咩計可以高
過去

到時你離開到香港再講

之前笑9黃台仰嗰d人去撚晒邊？

以後一出事除非立即著草都應該出唔到境

屌，呢個reply証明某d香港人都係蝗蟲DNA
剩係識諗點利用人地d福利搵著數

其實德國連阿富汗都當係安全地區 會遣返申請難民失敗嘅阿富汗人

德國政府畀得香港人政治疪護 證明咗德國係點睇魚蛋革命同香港司法制度

其實諗深一層好sad香港人都要政治庇護

至少證明兩點
1.因魚蛋革命被告係政治迫害
2.德國對香港司法獨立存疑 甚至認為係政治迫害嘅工具

陳老太早排去同德國議會副議長見面
對方講到過逃犯條例可能會取消德港引渡協議
而家又爆埋呢單嘢

搞掂

你老味成班連仔笑尻人棄保潛途

好心咪撚勝利球迷
自從大陸人曉落香港扮法輪功學員影相r庇護,整體難批左
特別涉嚴重刑事案

遲早越南要對香港人播不漏洞拉

連燈仔又炒車仲笑德國

旺角暴動 呢類都申請到

早就要申請
而家大部份都去左坐花廳

你覺得佢冇需要走？
逃犯條例過咗嘅話佢分分鐘直上中國從此玩完喎

天琦

你班智障講撚到批硬已經係問題

唔通唔批都留喺度等死咩

香港都出政治難民

世柒唯一做對的事。

當時人人叫天琦留
佢要返來「承擔」無人阻到佢
只能話世事就係咁無奈

你知唔知德國係睇你咩國家決定點做

香港所在的分組只係得個位成功率
自己睇完BAMF再9up

希望天琦坐完都可以過去

一早話左英國佬係白人國家入面最撚廢果個，連德國同香港非親非故都肯幫拖，英國佬做過d 咩正一垃圾國家，抵比中東撚入侵

黃絲弱智就算撚數，佢哋有份一齊害香港

d蝗係美國好鍾意用呢招，nyc幾間唐人街轉做呢d

見到D連登仔話要對英國佬有忠誠真係笑撚死

其實兩個係互補
黃台仰走,梁天琦留
黃台仰走梁天琦可以推曬d野落佢度
梁天琦坐黃台仰就有證據證明佢地被被港共逼害

原來擲磚同放火都係難民，德國算唔算引狼入室？

個時擺明係咁部署
人人都笑黃玉碎走佬

雖然都真心無人肯定德國真係批
本來都係兩手準備
預，或搏，持BNO德國無法送返歐洲公民

前者唔知，但後者德國先係重災區

珍重

其實之前有傳媒報導，德國mp5槍生產公司已決定停止買槍給香港警隊;以至今天有黃台仰這段報導，反映出香港現在政冶局勢嚴重性，一旦逃犯條例通過……

會唔會多左人出黎遊行抗爭
有咩事最多去做難民

英國佬自身都難保啦點會幫我地

香港政府仲有咩招可以出

LM

蘋果報譴責暴力黃絲智障無下限，無啦啦俾差佬打都要企定定唔好還手，和理非

可能不久既將來香港人都要學難民咁去歐洲...唉

又話叫國際刑警捉佢地嘅？

Hong Kong Refugees

做乜爆出嚟？德國之前話考慮要取消同香港簽既引渡應該就係為咗香港難民

唔算 引入垃圾支那人先算

德國佬原來暗中出手，即係代表唔再信香港律政司，同埋香港真係有政治迫害

唔撚學德文嘅支那人唔死都無用

咁做德國難民又真係好過做支那香港人
特別係德國嘅教育

講過嘅智商50都無

首先德國有冇好似泰國咁任班支共綁匪亂咁週街拉人先

倫敦已經淪陷左，而且係合法公民
德國果D係難民，終有一日會走

係德國捉人返去？

係唔係想搞到歐盟都要同中國開拖？

如果係咁，都唔錯。睇下中國可以頂到幾多秒？

陳浩天同德國領事有計傾

德國佬👍🏼👍🏼

呢個真係唔鬼關佢事

咁成班猶太慈母當年圍爐叫春果陣應該都辣慶咗唔少德國人

德國做得好，李黃二人係對抗黒警既香港英雄！

合法出境的
同法官講唔知德國定英國有學術活動
法官批

之前香港人無資格做難民，仲俾左膠屈香港應該收多啲難民先會屌，而家我們香港人都是難民就唔屌左膠了
屁股決定腦袋，位置決定思考

醒目仔

以後無得用同一招著草

左膠不知幾恨做外國難民

德國變相宣佈香港法治已死

肥亨利fb：

黃台仰及李東昇獲得德國難民身份庇護，成為首兩位獲得此身份的香港人，再次證實魚蛋革命後嘅審判就係一場政治迫害

話佢棄保潛逃係拒絕承擔責任果啲黃屍全部可以收皮，而家黃台仰，就係同你班黃屍心目中嘅吾爾開希、封從德，一撚樣係被中共迫害因而流亡海外嘅政治犯

至於陶君行當日全力抹黑黃台仰嘅垃撚圾花膠，慢慢先同你計數

#到今日蘋果日報仲堅持用旺角騷亂黎抹黑義士
#太眼訓聽日先剪片

估唔到長毛都有加把嘴：

“His tactic was quite successful,” Leung Kwok-hung, a former opposition lawmaker, said of Mr. Wong. “He tried to make people visually witness the confrontation.”

點解唔屌尻黃台仰食人血饅頭？因為訪問佢果個係紐約時報而唔係蘋果日報，格調唔同講嘢都唔敢咁囂張？

同埋班黃屍唔該唔好面上貼金，話因為飯民全力反送中條例先至會令德國政治庇護，人地個難民份響舊年經已確認咗，同今年發生嘅事完全無關

係到
黃玉碎講明唔會申請政治庇護
而家都係笑死人

以後真係要坐大飛
或者以後政治犯直接唔畀保釋或者搵個罪名拉去大陸

共產黨殺到來

衝入領事館

可能重罪直頭唔比保釋
坐大飛都無用

做德國難民比做香港人更有尊嚴

逃犯條例直接送去支那

下次實用呢個例子唔比保釋

要搵黃之鋒問吓美國領事館受唔受

唔撚學德文無得留居德國

個時係咁學術活動試個官都知以後唔會Work啦
天琦有次都話學術活動無批

同德國人結婚或者有公司請咪唔使
後者識德文印象中可以快一年入籍

有德國護照=有歐盟護照=去北歐定居都得

世柒又有得幫德國打飛機

無記錯德國佬係第一個西方國家公開見陳浩天
而家又行先第一個批政治庇護比香港人

有公司請可以唔使
結婚嘅都要學

黃玉碎當日笑人話唔會棄保 唔會政治庇護
當日自己做到太絕
到今日比人笑係應該

下一個應該係銅鑼灣書店

黃台仰都有人吹奏呢條友鬼到不得了，好人好者屋企放咁多偉哥，最仆街係推左梁天琦去死，當日梁天琦係無諗住衝就係比黃台仰推左出去累死

德國咁玩法 可以估到中共一定會諗辦法加天琦監
就算加唔到焗放都9成9會洗頭艇

鍵盤戰士無資格笑革命鬥士

俾支搞到由出名法治獨立變撚左第三世界,叻撚到

Hong Kong, a city that has long benefited from its reputation for independent courts and strong rule of law.

“It makes Hong Kong’s human rights situation comparable with the worst part of the world,”

冇辦法，舊年先申請成功就係要用天琦被判監既事實去證明香港沒有獨立司法。。。。

被人捉左上警車後既事都可以入佢暴動，德國佬一睇都知咩事。

仲洗頭艇 送中一過即時打靶無需審判啦

人地有份養住兩條友
好似係

如果香港獨立到1000蚊一定要印天琦個樣

呢條廢老就算鳩掃把

Check我連登history
我都可以申請了

雖然黃台仰係柒咗。
希望佢可以喺德國好好生活。

如果唔9up點偷到雞
法官勁共勁共,就係要扮kai先閃到

點解走佬唔選擇為當日做過既野負責

而家黃台仰係德國笑緊梁天琦

當日黃玉碎唔係fake 法官
係同本土派kol 因政見罵交而笑人提出政治庇護
年輕版林榮基

你又知人點諗

你都睇穿政權都睇穿

黃玉碎係FACEBOOK 度串人
咪所有人都知囉
你條傻仔仲係到兜

其實好心痛，天琦

香港已死

等睇口交部同淋病又出嚟9up

德國左膠好垃圾， 係我踢佢地返臭港啦

連登仔最興吹捧英國屌德國左膠
但德國就係夠左膠先會幫你班政治犯
英國睬你都傻啦

收留埋D強姦搶劫嘅EC蘭 咁都唔抵屌？

兩條廢青幾時策劃柏林暴動？

冇佢俾人判7年收監 外國又點會信納瓦全佢哋嘅處境

德國專收難民

會唔會鼓勵返d人勇武抗爭

制裁中國唔容易，但制裁香港就可以好簡單

自己撈到Network & Security Engineer就屌人唔坐政治監係無擔當

根英國佬都係搵香港人笨 真係同你有親咩

香港好多人都要走佬

乜都cut哂就得

五毛瘋狂出動

二三等公民時代終將來臨

李倩怡係咪都應該即刻跟隊去德國

天哥遲早都要走

我地呢啲賤民無錢無勢可唔可以都收留下我地

仲有陳浩天

等台灣移民局做嘢

港共政府好快解散

天琦走唔到

坐完監, 可能以《逃犯條例》押番大陸

無呢個串人的事, 你係政府點信條友唔走

如果你係雜種連呢點都唔明就無謂回

梁生如果知道唔知道佢會點諗

推，置頂

"嘩,, 屌...."

如果逃犯條例一過，之前含冤入獄的人隨時全部都可以申請做難民

簡直係聰明仔， 天琦就真係傻仔啦，以為香港人會婉惜你？

乜撚野
佢只係串本土派KOL
而唔係中共
你條傻仔點都唔明
你不如話拎5000蚊做國家主席係幫中國民主化

大劉
林榮基
黃台仰

香港變成咁

屌人走果班正撚屌
自己閃去台灣仲做專業工種

但其他人就唔好學
呢單野最主要係警犬on99夾人上車再想屈
你要政府想攪死你但同時無證據

算啦 佢一早話左唔會揀走佬呢條路

Btw BNO 逃生門

左膠督灰果陣你去左邊
同黃玉碎一鳩樣
叫人衝自己唔衝

根據英國內政部的數據，2017年，英國內政部收到超過2.6萬份庇護申請。相比同期西歐其它大國收到的庇護申請這是個小數字：德國19.8萬份，意大利12.6萬份，法國9.1萬份。在接收難民人數問題上，歐盟原來就有對英國的批評和不滿。

英國內政部同期做出了超過2.1萬份申請的批複，並給予了其中申請者31.8%的庇護所需。

得30%左右

條友應該好愛islam cock

話時話，首位難民係楊匡

德國又撚連登仔

天琦/台仰冇話邊個啱/唔啱或者醒/蠢
大家用自己嘅方式面對

大劉司法覆核6月12日開庭

走到真係唔好返黎
香港一個咁既國際城市都有難民

真係難以想像一個香港人如果一返香港
一入境就俾人捉個畫面

點會有人諗到香港會變成咁

Sad but true
英國鬼都幫
不過係收南亞人都唔收你腥港人

我淨係知香港有你呢舊垃圾

梁振英？

遲下係直接車你上大陸

呢世都唔會出番黎

呢條線一開始通
坦白講,班有身分證的大陸人又用呢招玩爛
先前玩到法輪功黑名單

Ok

幾時有講?

香港咁好佢地唔番黎接受審訊？可能打得甩呢

搵件台灣仔結婚攞居留權咪得囉

琦哥

笑人政治庇護，而家自己做

21

grant 咗仲 seeker?

押去西九站就玩完啦

負責你老尾 送中一過全部政治犯命都無

估唔到有咁嘅一日
港人都可以共享蚑那榮耀
真係要多撚謝蚑共

無咩點諗
佢選擇返來承擔無人怪佢
美德當時都留佢
美國留埋學位

如果命運能選擇

集體移民德國

天琦當初應該跟埋一齊去

佢自己都講番黎係最傻嘅決定
但佢無悔

佢有去美國，選擇返來

21號，可能已三讀通過送中，仆街正苦

估唔到，有生之年 真係會有咁嘅一日
以前就對越南船民 『北漏洞拉』，以後就人地對我哋咁講喇………

香港人咪即係垃圾民族

一早投咗共啦，幾十億隧道生意

尊重佢哋選擇, 歷練嚟

唉...這單野都算公子獻頭...
如果梁唔坐咁耐...又真係未必批到....

你俾個連Ray Wong account都無嘅高登post俾我做乜?

5毛嚟, block撚左醫科生佢啦

小小野就唔屌德國佬
連登仔轉風向速度
拍得口交部

三毛(無糧出)全面進場

美國隊長自閉都坐三碌啦，天琦六年行為良好實際坐四年，唔算耐啦

結果被Suzanne Stalin爆左
佢連楊匡都唔知

去定留
都尊重佢地決定既

當初仲話香港有險可守既柒頭而家係邊度？

你又攪得出一場又要出現被人拉又有得保又潛到逃先講，而且往後既機會肯定會少好多，好似梁天琦咁保釋都唔俾你保。

大逃亡

利申：得本BNO

或者冇一班人為港犧牲
就冇國家願意出手救人呢
有時唔係唔救,都睇時機既
天琦係犧牲者之一

大家都要感恩,將來有機會報答天琦既時候
唔出力,都支持下
唔支持,都唔好反

係，跟本成件事就係亂用罪名；的確有人放火，有人刑事毀壞，但港共唔係告依堆野，而係針對所有在場者用同一條重罪，連一味被打再夾上車都同一條罪。

真正令佢地入罪唔係暴動，而係反抗政府。

任何情況聚集對抗政府或對抗佢地爪牙，就揾個罪名入在場人任，咁唔叫政治迫害？只係港共冇中共做到咁出面，香港人又唔明完整民權包上街，警察事實冇權強行驅散，唔係一大班人排隊輪免費雪糕阻街又要出暴龍隊。

搞死本土派罪人有疪護屌你老母德國佬

出咗黎都會被軟禁,同大陸處理D民運人仕一鳩樣,最後多數都係要流亡.

外國人肯為你做小小野重有乜野要求，送軍火北伐?

當年班越南人真係好似蝗，明明一大堆唔撚係政治難民，只係想去澳紐，發覺自己身份去唔到就滯留/逃港。

而家D南蝗難民對比當時就係好留手無上萬人咁黎。

正常有心做梗係幫支那加速爆，仇生只不過等死人血饅頭

藥唔係佢嘅
嗰陣俾人拉都唔係係自己屋企
啲藥係屬於屋主唔係佢
而且偉哥係處方藥物 有都冇咩大不了
做多啲research先做分化撚啦

多謝德國

係做鬼就唔洗咁折墮着草啦

今時今日仲係網台屌抗爭者,收政府錢,接政府JOB,做董事果個就真係鬼

仇董事

噉樣其實即係國際都知香港好大件事 如果香港人繼續唔理嘅話就同等死無分別

無論天琦有無同佢地夾過
佢都係一個好偉大既人

加入難民大軍

佢真心為香港 真香港人
好似樓上巴打咁講
佢有資格印喺香港張1千蚊上面

人地驚乜
你夠膽咪辣埋德腸

分分鐘送一堆聖戰俾你

又嚟捉鬼敢死隊，咁多年，高連登仔仍然係咁死樣

首先你要搞單大野出嚟

然後你要離到境

呢度啲三毛喺度模擬梁、黃二人喺度勾心鬥角做乜？咁做都唔會幫到你主子準備畀人再次八國中出嘅事實喎

spin

又 block 一隻 on9 仔

活生生嘅被迫害例子

香港國難民

名實存亡既香港國際大都會
利申95年但老母當時懶冇幫我申請BNO
大家有得走好走

當香港都出現政治逼害、白色恐怖

離死期不遠矣

條友5毛定熱狗黎 唔洗理佢

黃台仰、李東昇 得到德意志政治庇護。可喜可賀。台仰曾經話我知佢喜歡康德的哲學，學好德文學康德吧。黄细澤都係躲身德意志待業等居權，千萬要採拒生芒果。記得人權律師何俊仁在李怡宜案話旺角義士係刑事犯唔符政治犯定義，肯認錯末？德國這－確認等同認可所有旺角義士皆政治犯人，這成普世定性，對所有義士都係好消息！

絕對認同

但咁咪等於犧牲咗天琦
係一個司法都唔可信的地方，承擔責任唔係高尚，係蠢

當日班仆街刻認錯未?
長毛,陶君行,熱普城仝人,仇狗
一味話人地收共產黨錢,今日仲夠膽出文借題發揮

當日幾個做左咩決定，我地唔會知。

我地睇到既，只能係由《地厚天高》同其他訪問同私交所知，天琦係自己選擇左返來，唔留係美國，就係咁多。

外人睇可能係蠢，承上言，批庇護係非常少有，唔係個個敢搏。
正如李倩怡，台灣連難民法都無。

係心痛佢啫，做人咁偉大無咩好處

不過冇天琦犧牲, 台仰就未必拎到庇護

侵侵打大力啲ok?

5月判，5月批
公子獻頭

呢個post啲三毛多到呢

Over my dead body

睇國師大作

我都想去德國

第一次覺得大愛左膠做到嘢

德國佬

出賣天奇既垃圾

Now they have come forward to say that they are under refugee protection in Germany, making them likely to be the first individuals from the semiautonomous Chinese city to have obtained such sanctuary. The move could be a turning point in shifting global views of Hong Kong, where individual freedoms have eroded as Beijing tightens its hold, threatening the city’s reputation as an oasis of rule of law in Asia.

做吓功課先啦波台狗

睇你點諗，佢條罪擺明係政治獄，為自己信念坐政治獄，其實受人景仰

點解波台出咁多垃圾

黃台仰由中學時期已經係條濕鳩，偷嘢打架乜都有份，重咁多人信佢

聽過人分析，美國、加拿大、德國、丹麥係四大真正反共嘅國家

響未拉孟晚舟之前好多人以為加拿大奶共，甚至話佢係中共殖民地

咁咪有漏洞, 會唔會搞到啲刑事罪行嘅犯人(同政治冇關)， 佢哋都去德國庇護?

因NYT提早爆而令間間外媒提早出專訪的台仰

“No one likes to leave the place where you grow up, it is a big price for me to pay,” said one of the activists, Ray Wong Toi-yeung, in an exclusive interview with the FT. He said he wept one day while on the street in Germany because he missed his own culture and home so much.

Mr Wong, 25, and his fellow activist Alan Li Tung-sing, 27, are leading members of Hong Kong Indigenous, a radical group that fought for Hong Kong independence. The two were charged with rioting offences for their part in civil unrest in 2016 in the main shopping district of the former British colony.

可憐天琦去唔到
當初做咩唔跟隊一齊走

The two men said they expected to speak at a seminar in the German parliament to mark the June 4 massacre.

大家到時咪睇下台仰講咩吧

繼續內鬥
果然係中國人

Nicolle Liu
‏ @nicolle_liu

I was told that the Hong Kong and Chinese government actually knew their status last year.

一齊走：比人屌不負責任（就好似林榮基果陣話鳩潛逃台灣果個女仔應該返香港受審）
一齊留：比人笑成班On9 仔留係香港受靶

通常唔係戰亂國,成功率得幾%至幾成
但一衰比人踢走一定重判

肥亨facebook已經死忠有人屌黃台仰李東昇無擔當

德國人其實好撚排外架啲人都on99

德國好波
我相信之後更多香港人需要尋求庇護

香港人要成為難民了

好過係香港坐監

不過到時應該會拒絕所以政治犯保釋

五毛又玩老作人格抹黑.

Show Blocked User - ManchesterCity

希望侵侵今次打死支共

唔係內鬥，係佢個人一開始出發點就唔係為香港
我只係純粹知佢係乜人，毫無原則
有錢佢轉身變藍絲、認私煙做契媽都得

同連登唱反調，死左膠呃光環又要本地人埋單

滅支會

我都想移民德國

講事實都比人話人格抹黑
只可以話佢洗底好成功

收皮啦波台狗

個個都知

明明德國同香港冇親冇故
都肯幫香港人
反觀某個國家...

收一大堆中東人都唔肯理香港人

英國佬最了解香港情況。但最了解果個就縮到入黑洞入面。

我都有去雨革，只係你地唔認識黃台仰
自己人打自己人就係你地呢班人
一個佢，一個周世傑，佢2個一出黎做就話佢2個一定係政棍
後者已經搵到碼頭，有人打本比佢做老闆，即刻咩都唔理

唔係幫英國佬，但其實有無諗過根本無人向佢哋申請過？嗰陣好似一早已爆話台仰佢哋第一站已經係去德國

早知我都參加 我都想去德國

風水輪流轉

德國係歐洲經濟龍頭，GDP人均、總量都超過左英國，唔怕收多幾個異見人士，亦都唔怕得罪支那
英國只係一個日落帝國，自然怕要找香港條數，亦都怕得罪支那

不嬲都有㗎喎ching

留意下今次係紐約時報問先
證明國際真係幾關注香港依家係點

香人做政治難民丫。不嬲都有？

英國真的墜落了

可以喺德國住一世？

如果當初瓦全去左英國係咪已經比人踢左返黎？

除左唔可以入境香港同支那之外邊度都可以去

墜落 X
墮落 O

好似連Ben Rogers想係國會出聲關注香港問題，都俾堆特務施壓，唔准出聲

Deutschland, Deutschland über alles!

唔好唔記得，英國會俾中共國公司起核電廠

楊匡夫婦抵加獲庇護
港人獲批難民資格
[2015.04.04] 發表

【明報專訊】香港社運人士楊匡日前在社交網站透露，與妻子即中國維權人士劉沙沙經聯合國取得難民資格，於4月1日(周三)前赴加拿大取得政治庇護。本報昨透過電話訪問身處溫哥華的楊匡，楊憶述劉沙沙近年在中國遭嚴密監控及屢遭拘留，又不獲准往香港，去年10月底偷渡至越南，打算與他會合，卻在當地遭扣查，二人輾轉流落柬埔寨及泰國，終在聯合國協助下成為難民，太太曾擔心從此「一去不返」，因考慮腹中塊肉而決定赴加國。

對於有關注楊匡是否首名成為政治難民的香港人，人權律師莊耀洸表示難以確認，因二次大戰、新中國成立之後不久，不少人一度逃到香港，在港定居一段時間後才以難民身分前赴第三國。莊估計，若楊匡向難民專員公署表示曾在港被監控、被捕後遭不人道對待，都可能是獲批難民資格的因素。

但楊匡唔係被港共逼害啩

睇中國會唔會搵野做政治籌碼交換

Btw使唔使咁開心 而家係做難民 講到佢移民咁

開心係為香港做事嘅人終於唔洗喺監獄入面

理據？又係啲唔知邊度嚟嘅“我識人”

有國家庇護佢已算好 梁天琦坐完之後分分鐘送中

一世要揹住流亡者身份 一世都返唔到香港

仲要睇德國佬會唔會轉軑

個人覺得都唔可以話好過梁天琦境況好多

佢地就好啦。有得真移民

若果咁計既話，楊匡坐完之後返嚟腥講咪得囉，駛鬼「流亡」咩？
我諗佢決定流亡嗰時，已經發覺腥講好很垃圾，政治、司法遲早學中共國大陸咁撚樣

其實佢地有無得係果到返工之後落地生根, 直接拎到國藉

又講英國壞話

難民資格三年review 一次
直至德國政府畀永久居留權 (要喺德國住夠五年 有工返 有交税 同埋好似有其他條件)

係陳雲母校讀書

中國一定軟硬兼施要德國交人

要睇下德國有冇足夠決心同能力頂住

德國有試過咁樣交易d政治難民咩？

應該就肯頂
艾未未都喺德國庇護緊

買難民就試過
當年西德按人頭價買東德難民

中共係都換劉霞先啦

德國唔係英國唔會隨便出賣人既

但天琦而家呢個情況一定唔會好轉, 可能好快就俾777送返上陸

咁可能佢一出獄就被德國領事的上車都唔定呢

因為佢老婆係大陸人，冇我得留喺香港。

屌你支那仔老母

當年我地俾錢養班越南難民收唔番筆錢就當做好心。估唔到係今日人地幫番香港人

劉鑾雄咪柒咗，早知去德國all in 平治 同寶馬股票

黃台仰簡直係再世孫中山，香港有救啦

其實一直都有人去外國搵政治庇護 當然唔係個個都斯諾登咁大單嘢 但唔該你眼光唔好咁狹窄

陳雲：黃台仰賢弟在我母校哥廷根大學（University of Göttingen）讀德文，準備在該校讀政治學及哲學。這是黃賢弟對陳雲最高的致敬。
港獨仔的行動是最真實的，口裡罵陳雲，心裡抄襲《香港城邦論》，行動跟隨陳雲的舊日足跡。各位陳雲haters，無話可說吧？
//"He said he was learning German at the University of Göttingen and would start a politics and philosophy degree in September."//

如果你相信楊匡同劉沙沙（因個時劉已經有少少精神崩潰），劉沙沙係被非法拘留加虐待，以至小產；其時楊匡又因用大飛上大陸幫維權人士中伏，被困係深圳，最後被逐出境

個下根本佢唔相自己同太太安全，加埋佢六四背景，點都要走。

做乜撚嘢

哥廷根超級左校嚟，係Antifa大本營，啲同學知佢喺香港話本土主義唔知會唔會類比佢做AfD

維多利亞官立中學 有邊個唔識佢
Detention class 永遠有佢份
是旦問個舊生都知

代表有國家正式承認港共政權係一個會迫害人民既政權
距離美國制裁香港官員不遠了

天琦係為成個本民前頂，政府點都要揾人開刀，佢硬食雖然唔代表本民前其他人就會冇事，但最少唔會即刻揾幾個人出黎上十字架示眾？

好撚柒啦你做打成埋嘢？

離哂題又九唔搭八

你好似仲九唔搭八，不過正經post唔同你罵戰

就係呢啲人先搞革命

乖乖仔做AO醫生律師仲同你衝？

德國咁包容，會唔會做埋外交部部長第時訪問香港

偷嘢打交同政治理念/能力有必然關係架咩

當然唔會
佢哋最愛伊斯蘭仲右翼本土啦
去到德國要人地行Sharia Law

讀同一間學校就叫致敬
唔通讀poly就係追隨689咩？
on9少陣啦云伯

講唔埋，左翼好多時對東亞有另一套標準，因為東亞人fit唔到佢哋詮釋種族既context，即係非白人=弱勢, 被壓逼
但係偏偏東亞裔移民好多時都有高社會地位，高收入
於是左翼會忽略東亞人，喺外國都唔似中東人同黑人咁易打種族牌
尤其白人覺得佢哋歷史上欠咗中東人同黑人，但對東亞人佢哋唔覺有虧欠

係全德文嚟

論文都寫緊啦

Ok u win 革命加油

黑人我明，歐洲有好長販賣黑奴既歷史
但真心唔明白人欠左中東佬d乜
反而中東佬由7世紀到近代多次入侵歐洲
西班牙、意大利南部、希臘都曾經比佢地入侵過，土耳其佬仲曾經打到維也納
從歷史睇，中東佬應該係歐洲白人既死對頭先正確

如果係和平過渡民主選舉既政治人物，睇多啲私德都係合理
但佢擺明唔係行緊呢條路，聖人/書生要挑戰現行政治體制更加信唔過 呢個時候私德就完全係次要

完全同意
不過暫時左膠眼中中國仍然係大奸角 開集中營等等

之前喺廁所見到呢張野
原來antifa 咁出名

因為左膠think中東亂係因為：

西方國家打一戰
英國佬分化佢哋
二戰後幫以色列立國
歐美支持中東獨裁者
冷戰代理人戰爭
為石油
各種陰謀論

所以一切都係白人錯錯

應該同近代史關係多啲
歐洲就同二戰前殖民主義關係大啲
之後一個以色列同中東國家關係，一個美蘇當中東係冷戰戰場，不過美蘇一樣係歐美白人

不過佢哋對中國既關注度唔見得好高
右翼好多反而仰慕中共，例如美國某啲白人至上組織同埋紐西蘭槍擊嗰條友

外國領事有眼睇架港共
唔係話你鳩up幾句冇事，左一句外國勢力右一句國家主權就過到骨

右翼組織比左膠左翼少好多 可以唔理
右派人多數出較少出聲

因為出少少聲就俾人圍剿，又冇道德高地
左翼多數聲大大，有啲仲好自豪話自己係極左，但邊個敢周圍講自己極右
但係本身心底入面右傾既人有幾多，又講唔埋
望吓AfD都愈嚟愈多人投 (當然AfD唔認自己係右)
奧地利之前個總統選舉右翼政黨票數直情差唔多佔半數

Semestergebühren 嚟講NRW真係最撚正
7點後仲可以拉多個人唔洗錢

聽人講可以去埋比利時同荷蘭
葡萄

我記得無呀

好似話東部州份afd 支持率有接近30%

Sachsen-Anhalt Sachsen呢啲
但我又唔多覺

啫係拎咗德國嘅永住權？

簡單來說，在德國的人是分等級的，他們現在跟非洲那堆難民(der Flüchtling)沒差別，當最低等的公民

咁我心理都平衡啲

我而家住東邊
只係覺得條街好多afd 海報
同埋耐唔耐就有一單有關極右組織嘅新聞

東部州份撐AfD多過西部
但同時撐Die Linke都好多
通街都係FCK AFD 貼紙

日常生活撚有人理你乜身份咩
歧視德國係有 不過都係種族歧視
佢哋歧視中東人多過東亞人 (因為反難民)

係
亞洲人喺呢到真係小眾

拎難民證 預咗畀德國佬歧視

只要心中無愧就得，唔洗理其他人點睇

德國唔少人對日本有好感，畢竟曾經係盟友同日本潮流文化響德國好popular
只要你打扮同行為似日本人，佢地當你係日本人就會對你好d

離哂題
唔好自己寫到好有關連，想知道你寫到同佢有撚關係
仲有你文筆好撚柒

如果當時兩個都走
剩返其他人on99坐 （講緊少則3年多則7年）
說話就唔會咁講 個個矛頭直指黃梁 攬完大龍鳳拍下蘿友走
一係話佢地係鬼 出賣所有本土派
一係話佢地縮骨 兩個主腦走左其他人入冊受

馬後炮冇撚用的巴打

德國聯邦移民和難民事務局的資料顯示它今年1月收到另一宗庇護申請，因此不久將來可能還會有第三名香港人在德國獲得庇護。

又邊個去埋？

同條德國妹結婚仲好啦

鬼妹唔會要亞洲人，不過你可以試下有德國藉既亞裔女仔，大城市應該都唔難搵

但係我一咁講有成31個負皮
留係度又屌想申請疪護又屌

On9
又係呢啲收錢論
留案底坐底坐6年 以後比中共港府全面封殺
有幾on9先會收錢去做
講野之前用下腦啦好無

唔一定，只要令佢自願俾你搞大個肚生埋個仔出嚟就得
見有黑人都係咁，同德國妹生咗個仔但係唔結婚都有居留

中國最鐘意送走班政治犯保外就醫

有腦就唔會企中國立場講嘢啦

頭6頁五毛狗多撚到

未必既，都係睇人，係難過中東人同黑人咁解

唔知你講乜，你句句嘢文法都唔通，九唔搭八得過你
只係想提出就算申請咗做難民都有俾人洗頭艇既可能性啫，就算唔喺德國都可能喺其他國家，包括共諜多既英國
以前清朝都試過喺歐洲綁啲革命份子入大使館
唔使起晒鋼咁喎

港仔唔好妄自菲薄 香港仔係hidden gem

利申: 德國妹fiancee

班黃垃圾無視姐

黃台仰佢哋喺關鍵時刻出黎講野真心感動

100%認同

雖然逃生門巳打開，但以後逢有關人士干犯相同罪行嘅話，就算俾你保釋，都肯定沒收旅遊證件

邊啲高危人士自己心裡有數，唔係等到俾人落案控告先走。夠證據證明自己有可能受到政治逼害已經可以要求政治庇護。

人太多一窩蜂申請政治庇護，歐美見唔對路第一樣就撤銷免簽。

例子？願聞其詳

如果你講非香港人係好多，澳洲每年都收幾萬個申請

非香港人梗係多
而家條友話不嬲香港都有難民嘛

香港其實一樣有,有d人投資/技術理由交form過唔到磅
加一個所謂政治憂慮理由搏加快,通常玩呢招都係專業人士教

你諗下派4000都有敗類提早交form cheat

咁都係申請移民姐
唔係難民簽證

係
如果近d咪十年內有班大陸狗係香港扮法輪功學員影相r庇護
但因為比人踢爆成堆人定期去大陸探親呢招都釘埋

大陸人 cls

黃台仰表示：本地媒體 岸郊野吾賞鯉

While Wong declined interview requests by Hong Kong media,

點知係咪中國間諜，無喇喇變洗頭飛機就唔好喇